楊明係藍屍 咁佢老死袁偉豪同條女張寶兒係咪都係藍屍

如果唔係佢地有無反撚曬面
同理
太監祥 同廢廉都係藍屍
佢地好兄弟 蕭正南 黃浩賢同埋黃翠如
同黃翠如好友c君 6wing 又係咪藍
如果唔係我建議你地都盡快割

推

入得tvb有邊個唔藍 長工9成藍

所以唔係藍果d 麻煩快d割了
起碼森美唔藍

佢合約工正常d 都唔算幫tvb打工

咁數為乜，成個tvb都當藍啦。

袁偉豪呢啲低學歷老MK
係都唔出奇

你睇下今日曹永廉同姚營營 咪知為左d咩囉

但佢條女 高學歷外國讀書喎

低學歷個班囉
8成cctvb都藍

唔明點解一個有錢女會睇上一個又冇錢又冇名氣嘅poke face
睇佢啲戲由第一集到最後一集都係一個表情

人地視帝呀

高學歷唔代表識做人
條女啲行為低能

呢啲有錢女一向食好住好
其他嘢都覺得同佢無關

張寶兒似港豬

真係藍黎 2014雨傘ig出post屌黃絲

原來係真弱智

關我們咩事，咁得閒估邊個邊個藝人係咪藍屍
不如花時間做正經嘢仲好，偽人又唔係主線

咁早已係藍 果時佢應該好後生

翠如bb 都係藍咩

睇下曹永廉同姚營營個case先